名偵探柯南,零之執行人,日本票房85億

名探偵コナン ゼロの執行人 東宝 85.3億 2018/04/13

痴撚線

阿寶的威力

全台熱映中的《名偵探柯南：零的執行人》，票房成長幅度驚人，完全延續了在日本上映的氣勢，不到一周，目前全台累績票房己近4千萬，刷新去年《唐紅的戀歌》的紀錄，更誇張的是己有人累計7刷了。同時，柯南在日本票房榜仍然榜上有名，截止上週日（7/8），《零的執行人》在日本上映的第13週，動員排行榜排名第8，累積票房共達85億2598萬2100日圓。可見柯南的威力十分強大，是柯南迷每年必定要朝聖的作品。

本集票房熱燒持久不衰的原因是：本集的柯南製造不少的話題，尤其各個亮點都成功在電影院中讓觀眾發出讚嘆聲，在驚喜之下成功，讓觀眾跟著劇情一起高潮迭起。大量運用10T物聯網的手法製造許多案件爆發的不可思議，融合日本嚴謹的刑事系統警視廳、警察廳、檢察廳與各直屬公安的關係，在三大合作中隱藏許多角力，大家共同追求唯一的真相，但是追求的方式與執行正義的方法卻有無數種。究竟重要的是快速得知真相，還是貫徹正義呢?這次劇場版推理情節之細緻，讓人出乎意料，不到最後一刻無法察覺犯案兇手。

《零的執行人》以降谷零(主角安室透的公安代號)之名出發，特別強調「零」的意義，0可以代表無也能代表有，連結與柯南和安室透在劇中一直找尋、渴望釐清的東西，這一場真相的追逐戰其實是證明價值的一場考驗。

台灣都痴線

日本唔係得幾億人渣咩

講個笑話
偵探

柯南係適合任何組合既人去睇

青山條撚樣肯定唔捨得結局啦

就算青山想完
小學館都唔俾佢完

愈做愈爛 但愈來愈高票房 咩世界

近年d柯南劇場版已經放棄左推理劇情,反而加大量誇張同唔合理既動作場面同爆炸,去吸引人睇.
呢套上面篇野講到咁好,網上睇人劇透最後又係爆炸同動作片

都唔係近年,咁多年都覺得係動作片

六億港紙咁濟

似係變左習慣 一年入場睇一次
但係 近年柯南劇場版質素一般 畫面特效好足 劇情麻麻

偵探們的鎮魂曲之後有邊套係好睇

漆黑的追跡者都OK
有黑衣人

不過直升機個度極度誇張